想搵巴/絲一齊去迪士尼

唔係請，但如果咁啱有巴/絲將會自己一個去迪士尼

而又唔想自己一個去嘅話

同我去好唔好

利申：費用AA

你係巴定絲？

絲

狗公們 衝呀